一人N首謝安琪嘅歌

獨家村
年度之歌

我幾鍾意謝安琪把聲，同埋女歌手嚟講佢啲歌幾有意思，而唔係清一色無腦叫春歌。

山林道 家明

停轉的木馬

鍾無艷

載我走
還好有你在 讓我喘息悠閒下來

懸崖勒馬

近日成日諗住大城小動

愁人節

留名

祝英台 家明

一定係鍾無艷

C餐
神奇女俠的退休生活
第二天

3/8

賴床

開卷快樂
鍾無艷
十字架
17度
賴床

後窗知己
神奇女俠的退休生活
年度之歌

活著
臨崖勒馬

人妻的偽術 幾好聽

囍帖街
雞蛋與羔羊

最後晚餐 好撚正

十二月二十二

好鍾意節外生枝

教左 賴床 做鬧鐘聲 成日差d起唔切身

脆弱
雨過天陰

菲情歌
載我走
3/8
十二月二十二

最後晚餐
十二月二十二
雨過天陰
家明

載我走
眼淚的名字

你們的幸福冇得輸

方玲霞
愁人節
頭盔
年度之歌

最後晚餐
大城小動
十二月二十二

跟我走
亡命之途

姿色份子
跟我走
我歌故我在
愁人節
亡命之徒
第一天
後窗知己
節外生枝
3/8
鍾無艷
神奇女俠的退休生活
烏托邦
紅衣天使
替你高興
載我走
最後晚餐
賴床
浮雲
大城小動
Kontinue全碟
山林道
拾回

+1 好鍾意呢首同埋悟入歧途，聽親都好鼓勵到我比左好多勇氣我，有時都想其他歌手番唱聽下會係點，不過我諗如果唔係好似kay有咁多經歷嘅話都好難唱到嗰種感覺

+1 好鍾意呢首同埋悟入歧途，每次聽都好鼓勵到我比到我多勇氣我，有時都想其他歌手番唱呢兩首聽下會係咩感覺，不過我諗正正係因為kay有過咁多嘅經歷先可以唱得出呢種感覺

人妻偽術
年度之歌

用緊手機自膠覆多左次

眼淚的名字

亡命之途
原版同remix都好爽
可惜拾回演唱會無唱

好多首都好鐘意

Slowness入面所有歌

囍帖街
忘掉種過的花 重新的出發

睇港台嗰套音樂故事嘅節目啦 唔記得套野叫咩名
有集係謝安琪

那些年 那些歌

真心拍得幾好睇

最後睇到標眼水 家明同菲情歌
呢集 hocc同王傑嗰兩集都有翻睇 真係好正

係真係幾感動 佢一起歌果下
啲side track 都用得好岩

謝安琪 亡命之途

呢首歌應該係新人時期作品，
唔知點解好有 feel
搭小巴聽就當然更加有 feel，好有虛幻感

d大路野比人講哂冇得講

btw 有夢要想
純粹mv好正 特別後面騎木馬既鏡頭

17度